鍾劍華： 中共用國安法顛覆一國兩制的香港 國際社會的反共圍堵持續增加 歐盟與澳洲接連對中共說不

#國安法

鍾劍華：
中共用國安法顛覆一國兩制的香港
國際社會的反共圍堵持續增加
歐盟與澳洲接連對中共說不
Jan 25, 2021

HK Hope China(香江望神州)
276K subscribers

歐盟12月30先同支那簽完投資協定喎